TVB 新聞前記者柳俊江遭群毆，被打至頭破血流。

（TVB 新聞截圖）

堅係柳爺?

cls

係佢，佢頭先仲有戴帽

tvb記者都出事

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

一個鐘前仲好好地地

Fact Checked
立場出左新聞

頭先佢起元朗站都無事
去到邊出左事

黑警呢鑊搞大咗，收唔住班黑社會
條數點拆

佢地都無諗住收

又暴徒囉
政府點會有錯

我屌你老母仆街含家產
一定要血債血償

痴撚線班元朗鄉黑

似返返走想繼續車人出事

警察轉身 白衫打人
白衫一走 警察即到

黑警：示威者內鬨毆鬥

On9
肯定叫佢地有咁大搞咁大啦
洗撚收咩
仲可以幫佢地轉移視線

佢真係有返轉頭